反對目標越細，支持者越少

香港地產商本身都忌中共，送中對佢無利益
新城市玩一陣就好
晚晚去行下坐下
唔好太上心

pish

don't spin target